# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-16 03:29-0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-20 03:31+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applet.js:239
msgid "Reload Applet"
msgstr "重新載入小程式"

#: applet.js:250
msgid "Recompile Translations"
msgstr "重新編譯翻譯檔"

#: applet.js:302
msgid "REDSHIFT NOT INSTALLED!"
msgstr "尚未安裝 Redshift！"

#: applet.js:305
msgid "Requires Redshift: yay -S redshift-minimal"
msgstr "需要 Redshift：請執行 yay -S redshift-minimal 安裝"

#: applet.js:308
msgid "Requires Redshift: sudo apt-get install redshift"
msgstr "需要 Redshift：請執行 sudo apt-get install redshift 安裝"

#: applet.js:460 applet.js:489
msgid "should be removed."
msgstr "應該移除。"

#: applet.js:482
msgid "should be replaced by redshift-minimal"
msgstr "應該改用 redshift-minimal"

#. settings-schema.json->enabled->description
#: applet.js:652
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: applet.js:660 applet.js:705
msgid "Temp:"
msgstr "色溫："

#: applet.js:671 applet.js:716
msgid "Bright:"
msgstr "亮度："

#: applet.js:682 applet.js:1018
msgid "Gamma:"
msgstr "伽瑪值："

#. settings-schema.json->enabledNight->description
#: applet.js:697
msgid "Night Enabled"
msgstr "啟用夜間模式"

#. settings-schema.json->iconLabel->description
#: applet.js:759
msgid "Show Label"
msgstr "顯示標籤"

#: applet.js:976 applet.js:1001
msgid "Transition to day"
msgstr "切換至白天"

#: applet.js:977 applet.js:1002
msgid "Transition to night"
msgstr "切換至夜間"

#: applet.js:978 applet.js:1003
msgid "Night"
msgstr "夜間"

#: applet.js:979 applet.js:1004
msgid "Day"
msgstr "白天"

#: applet.js:993
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: applet.js:993 applet.js:995
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: applet.js:1009
msgid "Day Temperature"
msgstr "白天色溫"

#: applet.js:1010
msgid "Day Brightness"
msgstr "白天亮度"

#: applet.js:1012
msgid "Night Temperature"
msgstr "夜間色溫"

#: applet.js:1013
msgid "Night Brightness"
msgstr "夜間亮度"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->options
#. settings-schema.json->dayTemp->description
#. settings-schema.json->nightTemp->description
#: applet.js:1015
msgid "Temperature"
msgstr "色溫"

#. settings-schema.json->dayBrightness->description
#. settings-schema.json->nightBrightness->description
#: applet.js:1016
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#. metadata.json->name
msgid "QRedshift"
msgstr "QRedshift"

#. metadata.json->description
msgid ""
"It makes the color of your computer's display adapt to the time of day, warm "
"at night and like sunlight during the day."
msgstr "讓您的電腦螢幕顏色能隨時間自動調整，夜間呈現暖色，白天則模擬日光。"

#. settings-schema.json->panel-options->title
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. settings-schema.json->panel-location->title
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. settings-schema.json->panel-shortcuts->title
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷鍵"

#. settings-schema.json->info-section->title
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#. settings-schema.json->opt-section->title
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. settings-schema.json->day-section->title
msgid "Day Settings"
msgstr "日間設定"

#. settings-schema.json->night-section->title
msgid "Night Settings"
msgstr "夜間設定"

#. settings-schema.json->keybind-section->title
msgid "Key Bindings"
msgstr "按鍵綁定"

#. settings-schema.json->location-section->title
msgid "Location Settings"
msgstr "位置設定"

#. settings-schema.json->enabled->tooltip
msgid ""
"Automatically disabled under Wayland due to redshift not being yet supported "
"by Wayland"
msgstr "由於 Redshift 尚未支援 Wayland，在 Wayland 環境下將會自動停用。"

#. settings-schema.json->enableAtStartup->description
msgid "Reactivate QRedshift as soon as Cinnamon starts up"
msgstr "Cinnamon 啟動時自動重新啟用 QRedshift"

#. settings-schema.json->enableAtStartup->tooltip
msgid ""
"Won't work under Wayland due to redshift not being yet supported by Wayland"
msgstr "由於 Redshift 尚未支援 Wayland，在 Wayland 環境下將無法運作。"

#. settings-schema.json->autoUpdate->description
msgid "Auto Update"
msgstr "自動更新"

#. settings-schema.json->autoUpdate->tooltip
msgid "Continuously adjust color temperature"
msgstr "持續調整色溫"

#. settings-schema.json->autoUpdateInterval->units
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->autoUpdateInterval->description
msgid "Update interval"
msgstr "更新間隔"

#. settings-schema.json->adjustmentMethod->description
msgid "Adjustment Method"
msgstr "調整方式"

#. settings-schema.json->adjustmentMethod->options
msgid "needload"
msgstr "needload"

#. settings-schema.json->adjustmentMethod->options
msgid "randr"
msgstr "randr"

#. settings-schema.json->adjustmentMethod->options
msgid "vidmode"
msgstr "vidmode"

#. settings-schema.json->adjustmentMethod->tooltip
msgid "Method to use to set color temperature"
msgstr "設定色溫時所使用的方法"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->description
msgid "Icon Scroll Action"
msgstr "圖示捲動操作"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->options
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->options
#. settings-schema.json->keyToggle->description
msgid "On/Off"
msgstr "開啟/關閉"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->options
msgid "Bright"
msgstr "亮度"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->options
#. settings-schema.json->gammaMix->description
msgid "Gamma"
msgstr "伽瑪值"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->tooltip
msgid "Action when scroll on applet icon."
msgstr "在小程式圖示上捲動時所要執行的操作。"

#. settings-schema.json->symbolicIcon->description
msgid "Use symbolic icon"
msgstr "使用符號圖示"

#. settings-schema.json->keyBrightnessUp->description
msgid "Increase brightness level"
msgstr "增加亮度等級"

#. settings-schema.json->keyBrightnessDown->description
msgid "Decrease brightness level"
msgstr "降低亮度等級"

#. settings-schema.json->keyTempUp->description
msgid "Increase temperature level"
msgstr "增加色溫等級"

#. settings-schema.json->keyTempDown->description
msgid "Decrease temperature level"
msgstr "降低色溫等級"

#. settings-schema.json->keyGammaUp->description
msgid "Increase gamma level"
msgstr "增加伽瑪值等級"

#. settings-schema.json->keyGammaDown->description
msgid "Decrease gamma level"
msgstr "降低伽瑪值等級"

#. settings-schema.json->dayTemp->units
#. settings-schema.json->nightTemp->units
msgid "K"
msgstr "K"

#. settings-schema.json->dayBrightness->units
#. settings-schema.json->nightBrightness->units
msgid "%"
msgstr "%"

#. settings-schema.json->smoothTransition->description
msgid "Smooth transition between day and night"
msgstr "讓白天與夜間模式之間的轉換更平順"

#. settings-schema.json->transitionDuration->units
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#. settings-schema.json->transitionDuration->description
msgid "Transition Duration"
msgstr "轉換持續時間"

#. settings-schema.json->manualNightTime->description
msgid "Use Manual Night Time"
msgstr "使用自訂夜間時段"

#. settings-schema.json->nightTimeStart->description
msgid "Choose Start Time"
msgstr "選擇開始時間"

#. settings-schema.json->nightTimeEnd->description
msgid "Choose End Time"
msgstr "選擇結束時間"

#. settings-schema.json->locationRemote->description
msgid "Remote Location"
msgstr "遠端位置"

#. settings-schema.json->locationRemote->tooltip
#. settings-schema.json->locationUpdate->tooltip
msgid "Native geoclue on redshift can make the experience slow."
msgstr "Redshift 的原生 geoclue 功能可能會拖慢執行速度。"

#. settings-schema.json->locationUpdate->description
msgid "Update Location"
msgstr "更新位置"

#. settings-schema.json->locationLatitude->description
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#. settings-schema.json->locationLongitude->description
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#. settings-schema.json->aboutLocation->description
msgid ""
"Native geoclue on redshift can make the experience slow.\n"
"Using: https://geolocation-db.com/"
msgstr ""
"Redshift 的原生 geoclue 功能可能會拖慢執行速度。\n"
"使用：https://geolocation-db.com/"

#. settings-schema.json->textTips->description
msgid "* Right-click the sliders to reset the default (neutral) value."
msgstr "* 在滑桿上按一下右鍵來重設為預設（中性）值。"

#. settings-schema.json->textHelp->description
msgid ""
"When update to a new version make sure you reset the configs to default by "
"deleting the ~/.cinnamon/configs/qredshift@quintao/qredshift@quintao.json.\n"
"You will lost all your configs."
msgstr ""
"更新至新版本時，請務必刪除 `~/.cinnamon/configs/qredshift@quintao/"
"qredshift@quintao.json` 來將設定重設為預設值。\n"
"請注意：您目前所有的設定將會遺失。"

#. settings-schema.json->textInfo->description
msgid ""
"If you like and use this applet take the time to visit it's page on Cinnamon "
"Spices and give it a star. You only need a github account to do this."
msgstr ""
"如果您喜歡並使用這個小程式，歡迎前往 Cinnamon Spices 頁面給予星級評價，您只需"
"要有一個 GitHub 帳號即可。"
